[US Wow Classic]集中討論區#1

魔獸世界：經典版已經係今日正式開服

無論你係afk多年想重溫經典嘅老手
定係新加入想體驗呢個遊戲嘅朋友
都歡迎加入以下呢個tg grp
Lets meet in Azeroth

一定要快過呂巴

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

快過

樓上gay 佬

push

要玩美服要唔要買資料片?定直接比月費就得

邊個 pvp server 多香港人玩?

Whitemane

佢依家個機制應該係買expansion再加每個月sub

BC 之後就無玩過
而家一sub就可以玩 classic

retail oceania server 120-170ms, classic oceania 200-220ms what da?

可能係因為個server load？
唔肯定...

我5年前玩過wow，想問下經典server即係咩？
我個陣玩好似都冇分，總之入隻game就跟劇情玩。